［招兵買馬］針對中國嘅文宣

承接返上面個po，我有個好崇高嘅理念
我希望透過向中國人宣揚民主、自由等基本人權，深化佢哋對社會不公，培養佢哋嘅抗爭意識

本來有聯絡過上個po嘅巴打，但佢好似冇咗聲氣，但我都想繼續落去

除咗需要說客，暫時重需要熟悉中國人翻牆後嘅網絡使用習慣

有意請留tg

揾香港人做點都差d

冇收錢翻牆嘅，都係想知道外面發生咩事，唯有畀啲耐性

咁都系